想買部Notebook, 畫AutoCAD 同睇BIM用

求推薦🙇🏻‍♂️

同問